林鄭幼子2012年代表「英國」勇奪奧數銀牌

咁叻仔 但點解唔代表中國？

打把仔

點解唔代表中国

代表中國很失禮嗎？

人地Facebook home town都係寫英國

漢奸

嘩 拉得

虫国人：

以後可以代表番偉大嘅支那

以後要為早國爭光了, 因BC已被取消

爽死佢啦
佢老母打正旗號愛國
但以害香港兒女為手段
收到香港人錢俾個仔嚮祖國英國享受生活

英國出手未

成也老母,敗也老母

吃裡扒外的契弟

林鄭同大仔偷偷留下負評
因為細仔依家失咗蹤

今次真係哈哈哈哈佛大學

人地係英國長大，英國讀書，英國國籍，點解要代表中國呀？？？

依家可能真係要改國籍了

感受完洋鬼子文化 要返嚟效忠中國啦

唔明點解唔代表中國

我國國家隊太難入，英國二等國家佢先入到

大獲
唔好篤手足好冇

其實大仔去咗邊冇哂聲氣嘅

有道理 中國人才輩出

唔為國爭光 垃圾

第一眼以為上面個個係佢

佢違反國安法 拉得

唔知 2016 年香港搞 IMO
佢係咪代表英國隊呢

直頭係叛國罪

你知道得太多了

數典忘祖！
你首先是一個中國人！
你不是流着中國人的血嗎？

推

咁過份都有嘅捉佢返去勞改

樓主個名

算唔算煽動及分裂國家

算

原來係李總理

勾結外國勢力

犯國安法
拉得

手足

依家仲要失埋蹤

有無烈士up上 weibo/we7

林鄭：打靶仔 點解唔係拎第1

制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁

拉得未? 舉錯旗喎

呢啲漢奸拉去打靶喇

2012佢已經係政務司，拉得

Wawawa

唔可以超越阿媽 如果唔係斷個仔糧水

😦

藍屍:肯定係Photoshop 又老屈

呢個情況下個仔真係好難唔憎個老母，要頂住啊

我係英國人阿

篤灰比中共啦
賣港賊

咁IMO支那隊又真係勁嘅，全隊滿分咁款

躝去大灣區啦冚家鏟
你老母話唔鍾意美國
唔想去美國呀

精英去邊間名校 人地都歡迎
美國學生也會到清華學習
學術研究無疆界
現在只係短暫被狹隘保護主義窒礙
低端 廢物眼紅人地
自己生無可戀 希望玉石俱焚
以為可以與精英階層攬炒
結果一無所有 成為終極輸家

林右希到時到大灣區，睇住🇨🇳升旗，一定滾動到流馬尿。

點解唔代表中國

為何林奠兒子這麼不愛國? 真可惡

恐怖份子d 子女係英國本土，會唔會mi6要做下野呢？

中國派去做間諜

起來 起來 起來

係咪有得向國家安全局舉報

中國好失禮你咩

中國人的面孔, 中國人的膚色, 中國人的語言 竟然代表英國 吊拿聲

而家做中國人好委屈你？
你老母香港市市長
你個叛徒竟然拎住英國國旗
而家中國好失禮你？
信政府 一早要放棄曬外國國籍
呢d要關去集中營再教育
灌輸愛國文化 勞改返幾年
[hide]利申：愛國BNO人士[/hide]

做中國人不好咩？

國安法ready

當年佢可能打低咱們中国人奪亞漢奸

首先佢係一個中國人

拉得啦二五仔

不要推

隊上微博
五毛會點回應

個老豆d基因好啫
睇見隻柒婆真係唔會相信佢個仔咁叻

奠月鵝：愛国猶如孝順父母
Josh: 不了 支那同老母一樣咁柒

喺英國大英國讀書代表埋英國
呢啲人話愛大陸都無人信啦

反了

漢奸！

嘻嘻

支那話點閪你揸咩 passport，你係黃口黃面嘅就歸我支那管

林奠個仔原來係外國勢力來嘅，偷偷哋將老母同佢講嘅嘢爆俾佢同學聽，正漢奸走狗，刁大大記得要滅口

手足黎，低調

屌你老母漢奸

哇屌，推

佢根本冇當過自己係中國人

老母害左佢

Facebook頭像轉晒依張圖犯唔犯法？

無中國護照

媽媽做英諜破壞香港
個仔就代表英國攞獎

我係英國人呀屌

傷透13億人既心

我仲以為特首個仔肯定攞中國護照添

好失望

印出黎周圍貼

上面睇左做7婆

同佢有得揮

可能老共脅持緊佢兩個仔叫佢聽聽話話做埋個任期佢

點解林仔唔代表中國？
林仔傷害14 億人民感情

外國勢力定中國臥底 兩邊都拉得

制裁咗算唔算攬炒 唔使以為

一個中國人既仔點解係英國人？

賣國賊，這個獎本應是中國的

咁你哋明白點解林鄭一路做嘅嘢咁反常理...
黑暗兵法

原來攻擊佢個仔
比攻擊佢老母更好玩
唔知幾時用緊急法
保護佢兩個寶貝仔

叛國賊

漢奸!勾結外國勢力!

唔係佢老母佢撚做到英國人, 撚會有而家生活
係衰在最後老母走火入魔

你都係中國人！

呢個係幼子？乜唔係大仔咩？

死漢奸曱甴

老母係賣港賊 個仔係賣國賊

勾結外國勢力

違反國安法

呢條友係英國見佢一鑊打一鑊

林約希: God Save the Queen! 女王萬歲!

林漢奸

漢奸走狗

傷害左我既感情

通番賣國啊

佢倒轉左支英國旗....你睇下掛旗的孔係右邊....

推我願榮光歸香港

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

鈎結外國勢力

你是咱們中蟈人

佢應該而家好憎佢老母

佢大仔撈緊咩？

好擔心佢嘅下落 依家失埋蹤

犯國安法喎

向中南海舉報

究竟應該向中國定英國舉報先啱

英國嘅走狗

屌柒到快d叫你個仔錄條愛國愛港既片啦狗奴才

走狗 去死啦臭閪

我去搵奧數
見到呢題 諗左一諗睇答案
結果個答案好ON9
唔知我錯定佢錯

英國幾時先肯制裁!!!!!

cnmb死漢奸

死基佬

保護手足

有勇士擺上微博？

打領帶肯定又去見洋人

點解唔代表偉大祖國？

有冇高手改做光復旗

留番低精忠報國

仆街仔

原來係漢奸走狗賣國賊

好唔光采呀唔好推啦

push

喪權辱國呀!
還是不是中國人來的

唔好改。
改咗就係整假圖屈人

死廢青！拉返去中國打靶！

不可原諒

I am British

舉報

哇哇哇

舉英國旗係犯左國安法，全球通緝

兩邊不是人

好嘔心

強烈譴責

下次舉依個Banner

英國籍嘅港共千人計劃

被中國籍，隔幾日應該上央視話自願放棄英籍

究竟唔認老母好定唔認自己國藉好

加兩枝？

唔好推

死漢奸

美國搵仔

save hk班友做野未

香蕉仔

老母就叫人啲子女忠於中國
自己個仔就去幫人國家比賽

我諗果個答案只加1枝
-號變+號 之後將1354個3上面直囝枝推前去變成5 即1554

傷害13億人民感情

拉得

黃皮白心

R.A.P

漢奸 死番嚟做中蟈人啦

英國到時制裁佢個仔，咪可以用返大陸果套，別干預英國內政囉，佢個仔英國藉既，點制裁關你大陸撚事。

賣國賊

阿仔， 爹親娘親不及毛主席親

所有外國的榮耀唔好要

回國比個孔子大獎你

真係漢奸

佢淨係話增加無話可以移動，所以應該係2枝，當然如果題目話俾埋移動就真係1枝

人地年年考第一嫁

唔怪得失蹤左

顛覆國家政權 拉得

堂堂特區首長 生左個英國人出黎
點對得住十三億同胞既感情

原來英國人黎，笑咗

屠婦之子

係咪張志剛個仔

Push

勾結外國勢力 拉

點解唔代表支那？林病是咪要同雜種解釋下？

兩個仔都比土共脅持住

真心
唔想笑完就算
可以點舉報佢？

漢奸港英餘孽

點解唔代表中國
中國好失禮你咩

增加同移動係兩樣野來 出題會講明
同埋如果可以又加又移 咁唔洗加都得啦成條數重新砌過咪加0支囉

Hi

變咗學術台

中學生

靜啦唔好推比人知

而家可以疊埋心水代表中國香港，中國香港歡迎你👏👏

等號果度加條斜火柴？

點解細仔咁靚仔 係咪唔係柒婆生

狼子之心 昭然若揭

係都係勾佬啦

涉嫌觸犯國安法 叛國罪

揮動外國旗幟
犯天條

上樑不正下樑歪，
林鄭個仔正仆街！

好詩

國安法出動

CNMB, 是要做英国人的狗吗？

應該槍斃

佢欠中國一面獎牌

懷疑從事間諜活動

崇英狗
國家要文鬥 我們跟著做
看誰怕誰

快啲叫佢死返大灣區愛國啦，唔好用BNO或BC呀，用大陸戶照

同胞心碎滿地

俾英國佬洗晒腦

又一隻漢奸

一定係啦 漢奸走狗賣國賊

推撚爆

禍不及妻兒，唔關事嘅大家唔好搞啊～～～～～

要舉報

好嬲好嬲

隻柒鵝真係仆街，講一套做一套

咩運動

睇錯奧運

但呢個關事

通番賣國

下世小心D

國安法

走狗，漢奸！林奠枉你話為黨服務

佢宜家好似係香港喎

假議員話收到市民投訴要拆左佢

唔好推呀

Like數咁啱777

2011:
“I am happy to report that we have an excellent class of parent this year; Josh’s father arrives to donate a bottle of champagne to the cause.”
2012:
“After this we relax for a while, and drink a bottle of rosé champagne that Josh Lam's father has donated.”
林生兩年都送Champagne

Po上微博

好嬲好嬲呀 中國好丟架咩！！！！！

佢又幾大膽喎
Fb仲用真名放「情侶相」
Fd list又冇lock

只可以怪自己出錯閪

通藩賣國

因為人地祖國係英國

比啲五毛睇下喇

最強回力鏢，上年推送中法，今年俾你兩個仔親身體驗下，有冇記者訪問吓家屬感想

Gphone個新post

貼去save hk 同微博啦

屌中國好撚失禮呀

Save hk唔係收咗皮？

所以話英制裁恐佈過美制裁

唔知

嗰個張志肛嚟

有洋腸食

快啲搵人放上微博

印出嚟舉

下次遊行舉呢幅圖，可唔可以豁免蝈安法？

基味濃

推
做中國人好失禮咩？
佢嚴重傷害我國14億人民嘅感情

傷害中國十四憶人民感情

呢張要推撚爆佢

God Save the Queen

仲有下次遊行先算

香港特首個仔都舉英國旗
正 !!

7出國際

外國勢力

死漢奸 瞧不起咱們中国嗎!

死支那種返支那啦

判国 国安拉佢

五星旗唔舉，舉米字旗

邊度有得舉報 國立法明明話海外港人都適用呢條法案

真正勾結外國勢力

你估中共唔知咩？

大家如果發現有黃屍、漢奸、叛國人士、反中亂港人士、仇警人士、被捕人士、黑曱甴、黑醫生、黑護士、黑記者、黑老師、黑學生、黑律師、黑社工、黑演員、黑老闆、黑公務員、黃店舖(黃色經濟圈店舖的東主、負責人、職員資料等等)，以及任何資料、情報、罪行，同流合污、貪賄、利益輸送、均可向以下網站舉報：
#國安

#梁振英CY
梁振英CY 803 懸紅報料
可立刻致電59-803-803「報料攞賞」
#澳門【司法警察】

piquete.sede@pj.gov.mo
#澳門【治安警察】

#香港警察 微信
HKPF53333103
#香港警察 警務處處長
cp@police.gov.hk
#香港警察 警察公共關係科
pprb@police.gov.hk
----------------------------------------
如發現有【公務員】作出損政府聲譽，幫助暴徒，敵意對警察，網上散播謠言。請投訴
#行政長官辦公室
ceo@ceo.gov.hk
#公務員 公務員事務局投訴組
csbcomp@csb.gov.hk
如是【紀律部隊】，cc比保安局局長： sbenq@sb.gov.hk
同埋星島日報：
citynews@singtao.com 或 localnews@singtao.com
文匯報：
netcenter@wenhuibao.com.hk
大公網中國總部：
tkpnews@takung.cn

香港廉政公署- 主頁

若。你部門主管。常用謀求策劃手段巔覆政府(攪亂HA體系★用倒塞★用制造去造就★攬炒方案)👇可隨時隨地到👇ombudsman@ombudsman.hk💙
☝舉報☝

林約希：我不是勾結外國勢力，我就是外國勢力！

搵人貼去save hk睇下班人有咩反應

直頭要推上去俾14億人睇啦

睇下條撚樣扯英國旗扯得幾撚開心

Cls推

andy loo 香港 神童，當年香港ipho, imo金，銀牌得主，都係princeton econ,stanford讀埋phd, 而家26歲仔，應該去ibank hedge fund做。

數叻個班一定去做hedge fund, ai人工智能，美國數學同it 神童reid barton, 6 金imo ,ioi ,4x putnam得主，都係hedge fund做。 沒再讀上去

phd不一定學術架，一來收入低，二來未必有位。
華為甚至外國有d ai大公司，都傾向請d phd名牌大學既。

搞Hedge fund 龍頭之一既 james simmons, 都係鍾意請呢班數底好強既phd 科學家, 去research 人工超高。

香港都有人拿過奥數金牌銀牌，eg 奧數3 金既程德永，2金 既alvin tsoi ,此君而家幫koopa koo team做補底班。

叻過林2 少既，但佢地都係做lecturer ,tutor咋

林二少畢業後，在美國做ibank hedge fund ,大把錢途。 讀數勁既，真心在美國好吃香

中國人身份很失禮嗎？

立即放棄英籍吧

有中國人不做 去做洋鬼子的走狗

有冇手足放上微博

推上微信

口交部長：你首先是中国人

祖國（英國）加油~

依家代表支那仲開心？

推上微博

c hing 覺得林鄭係咪精英？

英國人就梗係代表英國啦
咁愛國點會成家英國人

叛徒 漢奸走狗

叛國

計數咁叻? 計唔計到幾時俾人清算?

証明佢都唔想做香港人.......

已經被消失 RIP

林鄭俾人制裁，幼子曝光，肥佬黎全家就俾人捉咗，代表啲乜

有偉大中國人唔做
做英國走狗